一人一個細個以為好型，但其實好柒嘅行為

扮火影跑

帶眼鏡

係唔係都講粗口

食煙

變身

打飛機個陣男優上身

行行下射籃

其實好肉酸

去剪頭髮同個髮型師(女)講
我要剪李克勤個頭
佢即刻o左嘴
諗返都覺得好on9

連食兩支煙

打飛機

屌人老母

扮蜘蛛俠手勢

特登唔同啲女講野

著校服唔攝衫
打呔唔索緊

扮佐助

扮cool

扮L啲動作
係人地面前打功夫

射air ball
扮穿針聲

著校服唔攝衫

舉中指

數個啊婆講左幾多次同一句説話
仲差d 打交
好彩我班fd加埋有十幾部手機影住
差d報警

人地玩呢啲叫做保持手感呀
你都唔識野嘅

係地鐵吊下吊下再玩鋼管舞

將pat陰整到額頭正中 尖角咁向下
幻想有漫畫角色髮型果種效果

最憎

買9.9嘢 俾10蚊
叫人唔好找

正！

返學GEL頭

你同黑鬼一樣讀葵循喎

講粗口

諗起小學果時成班同學扮火影跑

我同女朋友成日無啦啦都扮

明明睇嘢好清楚但係咁同啊媽講睇嘢好散

返學著船襪

特登著到條褲好似瀨屎褲咁

唔同女仔玩

是咪十幾兜友個次

周圍同人講我有龍炮

揹書包較鬆條帶 揹到落屎忽

攝支筆喺耳仔

駁咀 講啲搞到屋企人好嬲嘅說話

肌肉記憶呀
利申玩開打拳
平時喺街見人就打

Skr

咁都叫柒？ 我屌你老母啊？

巴打識我？

駁長輩咀

反智轉身

校服唔zip 衫真係榮登榜首

係條街 拍波扮走籃，扮跳射完充滿勝利，自信既眼神， 令人起雞皮

細個仲要特登控到勁埋個mon度睇好想星巴8歲嘅自己

成日鳩講d劇金句
由其係涼風有信 秋月無邊...唔想打落去
一係咩死肥婆賣菠蘿，一蚊十二個

幻想屌女都gay？

失戀扮型一個人坐海邊咸

係中意嘅女仔面前扮大佬

真系型wor🤣🤙🤙🚬🚬🚬

一路行一路飲可樂
次次都搞到成身都係

好型喎，有咩問題？

有冇片睇 想回味下

坐熱狗巴上層車頭，打開晒啲前窗任風狂吹
細個覺得又型又爽
長大啲就知道後面乘客多得我唔少
再長大啲……熱狗巴都無啦，想柒既機會都無

冇家教！

咪撚on9啦

我唔忍你 我繼續串你

而家想講都冇機會？

係街勁多人之後跑勁快係佢哋之間穿插

扮唔望d 女

畜生 第六次

竟然冇淋雨？

唔要同女仔坐/玩

屌 細個做俾鬼仔笑

係有興過

叫聲kobe 效果更佳

你有打開就明

籃球好講肌肉記憶
如果唔係受過正規訓練基本上冇567年都執唔掂射波手勢
而相對黎講足球冇咁講究
打籃球既人都係一邊練一邊調整
慢慢搵適合自己既姿勢
有陣睇完NBA又ff下某個球星既shooting form
又會去試下啱唔啱用

基本上你見得會係街上面空氣射波既人唔係扮嘢覺得自己型 而係代表佢打波打上腦
成日都諗住籃球

利申：兩樣都有玩

上個月都仲扮緊

唔覺得型但好舒服

上連登見到個"左"字就問人有無埋右

用塗改液係滑梯寫大名

讀緊小學果陣， 周圍同人講自己係高登仔

篤波都講姿勢啦
又唔見人篤上腦係條街到擺pose
唔好合理化個行為 真係好撚柒

佢起碼三隻角 我係得正中果隻角

返ive嘅時候拎住紮花去表白

dem beat

次次有人dem beat都好想走好尷尬

解開恤衫鈕，露入面件底衫出嚟

戴

明明冇留陰但學人fing頭

Agger而家日日戴con

體育堂換衫除剩底褲係咁話好涼呀好涼

用手扮槍 指住啲路人同車 呯！

小學嗰陣覺得自己食紙好型
成日係啲同學面前突登表演食紙

C 朗慶祝姿勢

我都係呀屌

試過舔自己啲血

上forum拗贏其他會員

鬧人吸毒正廢柴，直到睇到呢篇嘢：

認真生存

基登嗰邊就真，呢邊唔算喇

靚仔做堅型

小學戴鋼錶

周圍同人哂命自己13歲就破左處

頭髮遮單邊眼

紙巾同平時啲紙都食
諗返都覺得自己好on9

咩女都嚇走晒

有冇聽過君子動口不動手呀

細個已經睇星爺
有日睇完少林足球學佢扎左條辮仔
仲特登落街行

真心膠

✌️

上高登

想我嬲？

自拍自己訓覺

好型喎, 比我係女實冧死

倒轉支益力多咬樽底飲
利申冇做過

Fing pat 陰

係
見到啲人係靜/嚴肅既地方都收唔到口
好似控制唔到自己個嘴咁

如果Catgirl噉做你會唔會冧死？

跳樓梯
仲同人鬥邊個跳得快
點知仆街 俾人笑到面都黃
仲有鬥纜級
纜得越多級越型
但其實人地睇落去係好撚on9

衝鋒21 z字跑法

扮矇面超人變身

有啲人變得好型

跳樓梯仲要跳到下下boom boom聲
成間學校都聽到

拉高學校風褸衫袖

初中以為好型
但高中望翻啲中一仔、樣衰到不得了

左膠：係條街唱今天我

你搞到我忍唔住笑

直必腸

空氣射波 得咗

呢個行為大部分年輕男人都重做緊

唔同女仔傾偈

同Fd咁樣影相

我有份架 但我係冇手機個幾位

點可以無五人眾

同凱婷

同fd講係 高登起底組

扮軒少向後跑

所以話打籃球個啲好多都on99

係班房結印出水龍彈同回天

揹superX袋一定要較到最低用個屎忽係咁撞

較低隻車窗隻成手吊出車門外，突埋個頭出去吹風扮唏噓
買木底會Kok kok聲既反學鞋
扮陳冠希中風底歪咀笑
唔夠人屌但要指住人講句：你好野 想攞尾彩
落吧影相一定要搭膊頭，比人tag左之後就一定要兄弟前兄弟後

仲有無

agger

喺啲女面前扮cool

扮拳皇啲角色出超必…

我都係

轉身射個三分波

冬天得十度八度，死都剩喺著短袖衫

上堂講論仁論孝嗰陣 個老師攞咗出嚟播

校服反領

巴士座位背寫到此一遊XXX

問過凱婷未

點結水龍彈

落雨唔擔遮

以前見到小學同學扮阿旺跑添喇

落雨唔開遮

有啲直頭唔著襪

all

見到有女即刻扮cool

細個好鍾意踢波
前面好多人迎面而黎當自己踢緊波咁扭
但明明腳下無波

地鐵開緊過嚟嗰時企定定比風吹 扮卡通片啲主角懶型

係滑梯到跳落黎

係條街度扮鋼鍊愛德華雙手合一,
仲要啪到大大聲

你細個係睇火影?

我好鐘意你 你受唔受溝

可唔可以唔好再po我出嚟

做哩個pose

考AL

唔同女仔講野

自己無啦啦唱歌
表情仲要係拍緊mv咁

寒背行路行到自己變埋寒背

即刻駁咀

扮L

細個覺得好型好叛逆 大個先覺完來好撚支那feel

今次撐肥絲

仲著到好撚臭

依個真係so true

遊行嗌口號唱歌以為咁就會有民主

初戀果陣叫男朋友做老公 話要一生一世

痾尿果陣射得又高又遠覺得自己條野好勁

hi

呢個po睇到好尷尬

竟然無人講
用super x 袋 較到最長

IG 開story屌尻人

FB屌尻人唔讓坐

以前同朋友一隻手玩猜包剪揼，，另一隻手就拖住對方，贏咗打對放隻手，越玩越大力大聲

個陣覺得好型，宜家睇人地玩覺得好7

裸辭

你唔覺自己型嘅同時我覺得你柒
我地意見一致

打左篇文話F1最壞係我同凱婷

mk打扮

一次過食兩支煙

行路雙手插褲袋

巴打姓溫？

係鍾意嘅女仔面前扮cool

結果佢冇理過我

留到個頭髮長一長
依家睇返覺得以前個髮型好柒
依家個頭髮長少少都頂唔順要去剪

攞本聖經扮清麻呂講殺基路加

着波衫出街

真絲

完全係

其實都幾可愛

想當年仲為左可以換眼鏡款而哄埋D部電視度睇

直角假身

Kevin Hart 個仔仔

中間分𠝹

飲維他奶要揭起個三角邊拎住嚟飲

屌小學雞真係覺得懶cool 好型 專登唔同D 女講野會吸引到女仔
結果大個左

諗起依個

唔好一面正經咁講解啲咁鳩既行為得唔得，想引我地笑咩

其實唔柒 比人周到先柒

入黎就係為左睇依個

係咪有個呀哥？

喺街用手刀分開迎面一齊行緊嚟嘅人，喺佢地中間衝走

轉書
斜陰

跟個叫肥龍嘅大佬

溝女買鋼戒指

唔講野，最後識唔到朋友

中,大學雞著西裝

肌肉記憶

但係唔係姓溫

講聲「卍解」跟住打開把遮

上高登同係現實世界人手filter

試過係街見到有條友無啦啦踢柱

下 眼鏡巴好型喎
利申 眼鏡控

打機特登大動作+發出聲音（特別係有其他小朋友係到既時候）

皮帶夾住個porter腰包

兩隻手互雙渣住兩個同學賓周黎含

小學成班on9成日扮火影跑以為自己好型，我係側邊恥笑佢地柒頭

又唔見足球撚行行下射十二碼
根本就係玩具on9

前排第2個大個左應該幾靚仔

唔埋啲女堆

著polo shirt 企領

著tee shirt 翻袖/衫尾打個結露肚

聽住mp3 隻手係空氣扮玩緊勁舞團數字鍵嗰個模式 以為好有beat咁
仲有扮係街見到鬼 同鬼打招呼

戴左十年眼鏡 除眼鏡會唔習慣個樣 好似好怪咁

我以前見到dem beat一定掉頭走痴撚線

人身攻擊，串到人地無聲出

係公園聊人打架

宜家重會扮

玩同學賓周

小學果陣睇完死亡筆記覺得L好撚型
之後學佢駝背
成個人dup撚到對手差唔多掂住地下咁行

GAY

小息既時候打波打到成身臭汗
仲覺得自己好撚型
而家諗起都覺得柒

果陣覺得好型 專登坐到勁近電視 而家嫌柒帶con 覺得點解當年唔知有平光鏡 或者就咁帶個框

考試早走

叫人出班房隻抽

千年殺

喺現實同人講

「全部女人都係雞」
「窮撚咪生仔」
「公屋先係人生贏家」

啲真心膠真係柒到打冷震

突登唔返學然後放學時間gel好頭坐係校門出面個欄杆等條女放學

扮跑online 啲人咁跑
成個體適能都倒後跑

呢個真

小息企係窗邊唔講野睇風景

屋企同球場果段路 帶住波跑去 途中見到路人就扭佢 好似拍緊廣告

影starbucks上ig呀fb
雖然無做過，但細個見人做以為好型

上上下堂搞爛Gag，雖然班同學都笑曬，但唔知係真心笑定恥笑

以為潮文嚟

好撚後悔

而家算唔算見證潮文誕生

做風紀好撚大聲咁叫人唔好跑 行樓梯唔好跳級 以為自己係大佬

我做過, 其實果陣都係單純想睇風景啫。

佢真心...

係到出龜波氣功 螺旋丸

應該算係新潮文黎
係前排有個on9係啲籃球post解釋點解要空氣射籃 之後比人串到一棟都冇

等睇屌閪版本

真

扮抑鬱

你係咪戇鳩

屌你唔好網絡欺凌啲弱智仔啦
你睇佢個樣就知佢係讀特殊學校啲小朋友啦 人地唔識分阿哥同家姐已經好陰功嫁啦

成個GAY佬咁

屌樓主秒左我

chup

喺高登開假膠post

老豆老母最慘
生左三件弱智
日日對撚住應該會想跳樓死

踩鞋踭

打籃球

型你老母呀波台賤畜

講親柒野通常都係波台賤畜

學校走廊追逐

愛支那

哩個真 聽到個暗戀既女仔話男仔講粗口既話扣哂分
依嘉無講半年了

潮文

E家個潮流興帶眼鏡

可以帶平光
但有近視真係好煩

球埸吐口水

一路行一路食煙

火車頭死全家！

男人老狗著legging
牛仔褲再加條鐵鏈
依家諗番

食兩枝煙

喇叭褲 板底鞋 特登係d女面前行過

唔講咁多 即刻駁嘴

跟人
陰拉直

攝半件先係最柒⋯⋯

睇死亡筆記睇上腦，叫屋企人買有得lock嘅日記，寫打過我嘅屋企人名，仲好開心後尾張紙跌咗出黎，比人打到仆街。

型af

系你老母

廿鳩三十度著長袖冷衫

熱到仆街

上莊

極速軒少？

返學著木底皮鞋行路行到‘咯咯’聲

唔比心機讀書

窮

細個果陣個個都好想戴斜咩袋 覺得好型
大個左覺得好撚毒

有時返屋企
見到啲街童 開口埋口都屌你老母咩
把聲仲要個個都勁撚沉
唔知佢地大左諗返會唔會覺得好柒

屌老師

懶型串老師 扮跩

咩鞋先

喺 facebook 打「今天的我沒有極限」

下？你講咩啊

真系笑話

最傻係讀書做依種

612 春風小

一路行一路玩搖搖

咩意思

今次高質

剪頭髮留住pat長陰
鏟青曬側邊
跟住後面V鏟

留陰 之後邊行邊fing d陰

你啊媽個波罩你啊

行行下街係到跳舞咁chok兩下

咁係你的樣子如何姐
我中學雞懶cool
日日比女圍食好多女

on9 梗係單手抽住 同埋明明無受傷都會戴住個護腕

扮有打機/有好勁既ac, 但往往同學叫我攞我都話係我家姐架，攞唔出

細個反而會為左威，fit in而搞d咁既野

有人扮大隻仔先癲

係屋企自制一啲嘢玩三關 唔可以掂到地下
係屋企開行個風扇吹住自己扮mv女主角 係咁fing個頭
係屋企攞條長絲巾 自己扮係個沙灘到跑

已經幻想到個戇鳩樣出黎

扮忍者跑步，以為自己係卡通片入面啲主角咁型

仲有 細個個陣 偷阿媽對高踭鞋 係屋企行catwalk擺pose而家諗翻起真係

有咩問題

個排日韓世界盃 係街行行下扮射波
中一個時每一句一要夾雜粗口

就算36度 係學校都要著住件冷衫

郭富城頭毒撚搬頭髮

一鳩大事回顧有呢段片頭
個柒頭陣柒味

留到個陰好長 同埋周圍認阿哥家姐 家族愈大愈威 好似識好多人咁
諗起都唔好意思打出黎

兜屎用

有個FD同佢個樣有80%似
啲氣場亦都差唔多

招呀哥家姐細佬妹

話自己睇DC

連續食兩支煙

唔通望到實

☝️大家如果咁上下年紀而又鐘意/睇過龍珠，你相冊一定有一張咁嘅相

啲中佬仲做緊

戴冇鏡片眼鏡

肥絲好波

乜撚野都放呢張圖出黎 悶唔悶阿

L 的確型過月好多

撥頭髮/巢頭

冇覺得食煙型過
屌柒啲食煙嘅人仲型

On9少陣
籃球講求ge肌肉記憶度的確係高D

見到啊哥家姐拍片柒左 幫手係ig屌撚柒啲haters

寸老師。

利申：做老師

早少少番學校廁所搞個頭

ge你老母

又來駁唔到就盲屌

司徒夾帶

試過為左戴眼鏡，勁近睇電視、戴丫媽800度嘅眼鏡。結果到依家都冇近視同老豆嘅基因一樣，永世唔近視

打拳加一

唔明班籃球友肌咪撚記憶唔通我係街無啦啦出拳、front kick咩

小二命

唉

細個睇劉德華啲戲
咬住支煙渣車好有型
大個有樣學樣
仆你個街
d 風一吹入黎
成身成車都煙灰 ， 仲要入埋眼

你有做開就明

做愛好講肌肉記憶
如果唔係受過正規訓練基本上冇567年都執唔掂屌閪姿勢
而相對黎講足球冇咁講究
屌開閪既人都係一邊練一邊調整
慢慢搵適合自己既姿勢
有陣睇完AV又ff下某個男優既fucking form
又會去試下啱唔啱用

基本上你見得會係街上面屌空氣既人唔係扮嘢覺得自己型 而係代表佢屌閪屌上腦
成日都諗住扑野

利申：兩樣都有玩

踢足波

同樓主撞名

我覺得點煙嗰下幾型，但食嘅過程就幾7下
利申：未食過亦唔會食

已經成為咗潮文

打開籃波都忍唔住要比負評你
利申 退役NBA球星

你有奶開就明

奶閪好講肌肉記憶
如果唔係受過正規訓練基本上冇567年都執唔掂奶閪速度
而相對黎講屌閪無咁講究
奶開閪既人都係一邊練一邊調整

慢慢搵適合自己既速度
有陣睇完AV又觀察下某個男優既licking speed
又會去試下啱唔啱用

基本上你見得會係街上面奶空氣既人唔係扮狗係on9
代表佢奶閪奶上腦
成日都諗住奶閪

利申：唔奶

紋身，尤其啲女變哂纹身雞

其實唔係斜咩袋就係背囊架啦
柒既戴咩都柒,型既戴咩都型

去學校啲禁區玩
唔用LOCKER將啲書呀習作呀放係禁區入面

唔覺只係美化左毒撚

果陣小畑健係刻意將L唔畫得咁靚仔
不過各花入各眼

足球冇籃球咁講究
Sources?
上網完全搵唔到有比較

我到依家都覺得好型

籃球講求既肌肉記憶高d
Sources?

想知以家班傻仔點 有冇巴打識佢地

我都係貼住係個mon到睇

猜包剪揼要dum地

其實係白襪柒先被逼船襪

尿我呢一秒都即刻諗到不下十個男同學做呢樣嘢個樣

呢啲髮型日本而家仲興緊，街度有電視劇都有，係普通日式髮型

食牆紙

食兩支煙

2525 笑4

轉彎cut線停車唔打燈

食珍寶珠，買一大袋去P懶型咁

好撚正
見證住新潮文既誕生

係條街大嗌：「墮天地獄獸」

夜瞓

細細個零用錢又唔係多 但又要懶型

「波仔細佬」

1. 留到啲頭髮好厚又留陰,整到好似漫畫啲角色咁
2. 中午都唔出去食飯,攞本書睇扮COOL
3. 攞啲野出來扮諗打籃球/踢足球戰術
4. 自己一個玩自閉仲覺得自己好型,其實係毒撚一條
5. 成日講啲七言詩句扮古人,仲以為自己係金庸古龍入面啲大俠

真係諗起都柒, 萬事都總有原因,

所以唔怪得之自己做左毒撚

可能係中二病發作

都唔細喎,起碼18歲後

唔覺 大個仲會fd玩

落雨唔擔摭

同巴士/小巴鬥快跑...

去漫畫展搶頭位，入場果時high 得滯，轉左個圈黎快速

鬥快跑樓梯

帶無鏡片眼鏡 再剪台灣水母/飛輪海頭

手指尾留指甲
留到2cm 左右頂唔順